有無絲打試過含醒男朋友

係咪真係含得醒
我摸摸下佢訓著咗已經覺得好hurt
一陣含咗唔醒我驚我會跳樓

碌鳩焗住成晚咁臭

互含

gay

嘗試過 但好撚臭

你老母有撚？？？？

呢個唔知
你一定有

Agger

我試過

又一死毒撚

教我

平時含多d

我

洗洗先好d

臭雞

洗頭水咪係

屌你老母死基佬

你睇落啲啦 選擇性失明

怕好臭